# Retilo
## Qu'est ce que Retilo

Retilo est un gestionnaire de contenu expérimental. A ce stade il n'est pas prêt pour une utilisation normale. 

LE but de Retilo est d'avoir 
* une page d'accueil style portail avec des liens
* Un blog trés simple
* Un petit site avec quelques pages reliées par un menu


## Installation & updates

Télécharger les sources sur un répertoire en ligne. 

## Setup

Avec un éditeur de text modifier le fichier .env 
Modifier app.baseURL et remplacer localhost par votre domaine. Vous pouvez aussi créer un répertoire par exemple https://domaine/supersite

Allez sur votre nouveau site
https://domaine/p/index.php/gestion
Une page login devrait apparaitre.  Identifiant admin mot de passe admin
La première chose à faire est de changer le mot de passe
Menu configuration > utilisateur > editer admin et modifier le mot de passe





